打比郡後防收左錢？

第一二球og
第三球法比直射落個籠都扮拍唔到

做膽

林伯

假撚到

車狗比錢買冠軍都唔係第一日既事

後防領隊都係車路士既人
點會比你贏呀

你第一日睇波咩

上場對前boss就搏老命咁踢

今場就送兩球own goal 俾人

林伯送俾車路士既最黎禮物

林伯世界仔

段片打比最尾嗰射差啲

原來隊波咁能勁 唔怪得曼年都要輸

領隊係車名宿
仲有2個借將
唔洗講到咁白啦

自己友黎架戇鳩！

超撚假、笑死

車狗係咁上下質素啦, 有幾奇啊?

打比郡後防想幾勁
係之前果場對手唔知點解入唔到波姐

曼聯出咁多錢都輸打比郡
車先係真4434

第2球之前,單刀故意用重心腳射

第一二球og我覺得ok, 唔好彩
最尾個球點會拍唔到出黎 假撚到